(Digital advertising)有冇人熟RTB/DSP呢方面既野

唔知算唔算係digital marketing入面既一類?所以我用digital advertising呢個字眼

小弟想係呢方面創業
我想知關於RTB, 或者著重係DSP/SSP方面既野
係香港,digital advertising成個流程係點？
應該都係要經dsp?
高一個level應該係PMP?
香港係咪冇dsp?

同埋有冇呢方面既書介紹？想自學
我想做關於digital advertising方面 不論smart tv/website/radio/music stream
想work out 睇下有幾多種方法put ads

召喚marketing撚

push

Pm我

有得pm架咩？
btw 我了解左啦

又好似無wo
我對呢方面有啲了解睇下幫唔幫到你姐諗住
不過你識左就okay

thanks巴打 你係呢行？

係呀
原本睇緊連登有無呢類po就見到你
我做左兩年倒咋

你係dsp到做? 香港好似好少
反而大陸開到五花八門

Dsp會用到
香港點會少
求其up都四五個dsp可以係香港用啦

我意思係好少香港人創咁既公司 反而大陸好多咩品友等等
可能我唔識 我見多數都係外資例如tradedesk

btw 唔介意可唔可以講下你campaign流程?
由prepaid budget開始？

流程budget就廢事講
個programmatic既公司最大其實得幾間
雖然dsp多但出名得幾款 dbm係最出名最隻

你做緊咩公司？